有無巴打住波士頓？

波士頓見所謂嘅香港人一係就ABC一係就老華僑 想睇下有無巴打們住呢邊

幾年前讀書住過norwood...

巴打宜家都喺美國？

推

好似無

巴打仲係波士頓？

喺啊 以為個post沉咗

邊頭 岩岩到cambridge有無咩好食好玩推介

Quincy嗰頭 cambridge好少好食好玩喎始終大學區 你想搵好食嘅不如去Copley嗰頭睇睇

我都係quincy個頭

竟然？巴打美國讀書？

係啊屌

邊頭

Quincy centre

我好近你

巴打讀書定做緊野

我都係讀書

點解會去quincy

我唔係住quincy 但住Quincy隔離咋嘛 quincy多華人嘢啱我屋企人